{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6641&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔에어릴렉스"
    },
    "text": "仁川大橋及び月美島船着場と隣接する位置にあるホテルエアリラックスは、観光に最適な場所です。 また、仁川空港から車で0分の距離にあり、ビジネスや旅行の出発点となる素晴らしい位置にあります。雲西駅と永宗図書館も徒歩でアクセス可能で、距離はそれぞれ8分と5分です。チェックインは午後4時で予約時間をご確認ください。ホテル内の客室には無料Wi-Fi、禁煙ルーム、セーフティボックスが備わっています。フィットネスセンターも利用できます。朝食はDalis Coffeeで7時から10時まで提供しており、価格は10,000ウォン、5歳未満のお子様は無料です。予約時に税金とサービス料が含まれた金額で、空港とホテル間のシャトルサービスは提供されません。 その他の情報はホテルの都合により変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルエアリラックスはどのような場所にありますか？",
            "answer": "仁川大橋及び月美島船着場と隣接する位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルエアリラックスはどのくらいの距離に仁川空港からありますか？",
            "answer": "ホテルエアリラックスは仁川空港から車で0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルエアリラックスのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルエアリラックスのチェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルエアリラックスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルエアリラックスの客室には無料Wi-Fi、禁煙ルーム、セーフティボックスが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルエアリラックスで朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ホテルエアリラックスで朝食はDalis Coffeeで7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルエアリラックスの朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "ホテルエアリラックスの朝食の価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルエアリラックスのフィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルエアリラックスのフィットネスセンターは利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルエアリラックスと仁川空港間のシャトルサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルエアリラックスと仁川空港間のシャトルサービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルエアリラックス周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルエアリラックス周辺には雲西駅と永宗図書館があります。雲西駅までは徒歩で8分、永宗図書館までは徒歩で5分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルエアリラックスの予約に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "ホテルエアリラックスの予約時には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 488
    }
}